kfc妹妹個心口寫住掃一掃 即落單

係咩意思

想叫雞咪掃一掃佢心口囉

掃背隻真係有得落單 利申試過
心口就未試過